[突發] 收到風 金仔係感染武漢支那肺炎死

如題

希望係真

真？

WW3 begins today

核彈對準北京未

可信度高唔高？

我都係無意中望到之後send出嚟
都系聽住先 費事到時炒車